請注意: 最後逃生門即將關閉

最後逃生門即將關閉，下週開始全球股市重拾升軌，恆指今年目標向38000點

噢，關門了

係真既話就唔止38000了

今年睇4萬

38000定40000都好啦，2000點對而家個市算係乜

廢柴先至驚姐

4幻6

驚到賴屎

我正式宣佈下週牛3正式開始

撈底